田大少出post笑鳩政府

依D 唔係黑仔, 係無能

lm

佢果班奶共同而家班奶共，根本冇得比

條友都未帶好個口罩 條鐵都未拗實

希望佢同wiki可以選商界功能組別

田大少

發覺好撚多上左年紀既人戴口罩都係咁...
唔拗實條鐵

呢期d回力鏢回得好快

取代個垃圾政府未？

田少個口罩有冇掉轉戴

班垃圾高官真係累撚死香港人

wiki點同得e條騎牆派比
主子拎條鳩出黎佢咪又死死氣含

佢不嬲都係抽水王，你睇下當年點抽689

佢坐C家車,洗驚

我公司有個阿姐直頭淨係遮住個口，佢話遮埋個鼻會好焗

田大少呢啲先至係真建制
嗰班保皇黨自稱建制，真係難聽過粗口

佢識做marketing

係好撚多阿嬸都係咁
唔撚知咩logic

個口罩加大碼？

咪一撚樣 純粹其他保皇太戇鳩先顯得佢正常返小小 佢啲往績都唔野小

佢個罩好似好薄咁既

有眼鏡帶口罩好易有霧, 好難帶得好

紙咁薄喎個口罩

田生個口罩好似都幾鬆下鼻翼位穿窿嘅

邊個都笑鳩個政府啦
第日就燈到仆街

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

話明口遮梗係遮住個口就算

你條鐵正確貼實你塊面係唔會令鏡片起霧
漏氣先會起霧，再禁得貼d啦

不了，奶共

佢識唔識戴口罩

點整，我貼極都起霧，好煩

我通常屈到兩邊鼻梁條鐵起角隊落去就差唔多緊

只要可以分薄民建聯果班垃圾的票源, 有何不可?

佢直頭調轉左帶WO

Push

#蠢係無得醫

點禁都會起霧，因為個口會郁

我都想講 有顏色向外

唔係無能

係低能

好聯好聯

班廢老係咪有長輩圖教佢地帶錯，無理由個個都係咁

大大力大巴大巴車落政府度

田少做個樣抽水姐
佢咁有錢驚西咩

五十步笑一百步
口罩戴錯咗

又係專同市民作對的正苦

佢梗係知啦

唉
小心身體啦
兩兄弟都跟錯大佬啦
港共是邪惡的

唔係無能
係惡毒 呢個政府明顯特撚登

田大少都識做戲過政府班撚野

抽柯狗水

push

田少

你又啱喎

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

鞭屍鞭到

我就係尸位素餐
反正衰無可衰 你又郁我唔到

今日881 個唔記得咩人都有講改錯名

佢個口罩望落似假貨

打卡道具啫

好公整啊

Wiki都還好，呢啲奶共商界你唔你信吖

佢個口罩薄到透喎

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，全國長期患者自出自入！

唔係個個口罩都兩面分咗顏色...
就咁睇佢外層摺口向下應該係帶得啱

咁不如唔好戴啦
畀錢買黎做裝飾品

田少好波，快d拉攏多d淺藍政治人物抽政府水。

真正唔漏氣係冇霧 沿邊㩒實就ok

但佢調轉左黎帶😂

佢反轉再上下倒轉

好假膠啦....

收皮啦你咪又係奶共狗

你真係唔識架喎

基本上乜都唔使做，抽水做夠了

佢個口罩係咪假野？薄到咁。

田少好波

咁政府真係柒

以前啲鄉紳同而家啲鄉黑都冇得比

睇下發叔候志強同元朗跟葉虎果班就知

佢個罩咁薄既？

😓

佢咪串緊個19政府

講得啱，奶共唔奶共都要用腦架，
阿爺話咩就話咩，個撚個沒自己主見，
害撚死一班平民，先黎話關站，
屌你老味特衰政府

黑咩仔呀
阿婆都估到啦

仲要功能組別？

wiki 有份救中大架

講緊條騎牆派
wiki宜家就算想翻轉頭奶共都冇得奶

個🤪呢？